無啦啦俾個男同事攬

係部𨋢度明明冇乜人 個男同事同我企到勁埋
跟住佢突然雙手攬住我 仲愈攬愈實 身貼身咁
一秒秒咁數, 12樓, 13樓...究竟幾時到?
佢愈攬愈熱, 出哂汗 仲差啲錫埋黎
嗰吓仲諗緊出𨋢嗰時係咪應該當無事發生?
明明我都幾唔鐘意佢 真係唔知佢咩料
日後係公司仲點面對佢?

出咗𨋢無耐發覺原來只係一場夢
嚇死咩大佬
有冇解夢師

你有無射？

i am c

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

咁多負皮

標題黨

ching是咪企喺度屙尿

咪ff啦gay佬

可能佢係我未來男朋友

佢有冇扯

嚇咩死，男同事現實當你無到

嗰個係frd嚟唔係我

通常發夢會夢到在意嘅

算啦你連夢都無得發

但我在意嘅唔係佢
可能佢亂入入錯咗

真事

小氣到即時負評我

唔好再推
驚俾人知

唔係我認真